原來葵芳唔係警察係公安或者解放軍

因為警察聲明講佢地無喺站內放彈，香港正式一國一制

係武警呀師兄

多謝改正

分化公安黑警
槍口對黑警

黑驚係咪爆大鑊，想叛国

留言等睇香港黨產插水

自推